知唔知一家三口特別鍾意食啲咩？

係麵，因為三口淥麵

好笑/10

0/10

1/10

鍾意淥=鍾意食?
我淥完唔食唔得嘅?

/10

4/10

俾多少少努力分

on9/10

3/10

我同你淥死誰手添呀

低質/10

你呢條IQ題香港人9成9都知啦,
三口淥麵港清楚

之後食壽司，因為完淥壽司

求del post

10/10

奶無ONLINE

唔好勉強

唔錯/10

不如話鍾意煮咩 就無位比人入你啦

再嘈我入你後躝